點解個垃圾每晚直播都有1500人睇

條on9今晩9:30又開台打機，咁廢咁柒都有人睇，笑左

一齊入泥屌柒佢啦

又自己做打手？

香港最搞笑、最on9、最有深度既實況主開台啦

柒下柒下

撳都唔好撳入去添呀
做打手做到咁明顯

用個名搵咗下乜水囉
撳入去冇乜所謂掛？

我係打手，不過係反佢既打手

快啲入去鬧㭍佢啦

推

關我咩事

係都屌柒你先喇柒頭 泥你老母比狗屌呀

泥你老母咩收皮啦打手